lihkg最大問題

網頁版先係最重要，最吸引到人留底。
要搞起個討論區，app版，網頁版都缺一不可

老老豆豆，好耐冇用過電腦上

我剩係知我要電腦版黎搵seed